社會微電影反官商勾結，求贊助

如題有冇絲巴打做pr可幫忙介紹赞助
服裝、交通、化妝、任何品牌
謝

微你老母呀

幫你老母執骨啦

赞你老母呀

完全封鎖

走啦假膠柒頭